專一肥婆定派帽靚女

一個a0專一既肥婆, 同周圍派帽既靚女, 你會揀邊個

靚女
肥婆

又唔係做老婆 何必認真 肉便器都唔識簡？

肥婆 逼佢減肥

專一catgirl

推

靚女中出即飛

單身thanks

推, 等多d人投票

肥婆
可塑性極高，到時瘦左變專一靚女你追都追唔切

肥婆比你追到點會減肥
增肥就有

樓豬=肥婆

成世都未擁有過靚女 講到明肥婆 但係又話可以減肥 咁我操到個靚女唔派帽都得啦
btw有d肥婆減左肥都唔會係靚女
所以都係要靚女算啦

連登仔成日屌女人係公廁，最後咪又系睇樣